{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Inici","text":"<p>Comencem!</p>"},{"location":"1.Presentacio/","title":"Presentaci\u00f3 del curs 2025-2026","text":""},{"location":"1.Presentacio/#horari-setmanal","title":"Horari setmanal","text":""},{"location":"1.Presentacio/#professorat","title":"Professorat","text":"<ul> <li> <p>BDA: </p> <ul> <li>Big Data Aplicat</li> <li>Professor: Fidel Oltra</li> </ul> </li> <li> <p>SAA</p> <ul> <li>Sistemes d'Aprenentatge Autom\u00e0tic</li> <li>Professor: Fidel Oltra</li> </ul> </li> <li> <p>MIA:</p> <ul> <li>Models d'Intel\u00b7lig\u00e8ncia Artificial</li> <li>Professor: Fidel Oltra</li> </ul> </li> <li> <p>SBD</p> </li> <li>Sistemes de Big Data</li> <li> <p>Professor: Guillermo Vidal</p> </li> <li> <p>PIA:</p> <ul> <li>Programaci\u00f3 d'Intel\u00b7lig\u00e8ncia Artificial</li> <li>Professors: Ferran Cunyat i Joan Gerard Camarena </li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"1.Presentacio/#tutoria-coordinacio","title":"Tutoria / Coordinaci\u00f3","text":"<ul> <li>Fidel Oltra</li> <li>Correu corporatiu: jf.oltra@edu.gva.es</li> <li>Tutor\u00edes: Dimarts 19:40 a 20:35, Divendres 17:30 a 18:15 (amb cita pr\u00e8via)</li> <li>Atenci\u00f3 a Fam\u00edlies: Dijous de 17:30 a 18:15 (amb cita pr\u00e8via)</li> </ul>"},{"location":"2.Eines/","title":"Presentaci\u00f3 del Curs 2025-2026","text":""},{"location":"2.Eines/#correus-eines-corporatives-i-comunicacio","title":"Correus, eines corporatives i comunicaci\u00f3","text":"<ul> <li> <p>Disposeu del vostre correu d'alumne, al domini @alu.edu.gva.es, mitjan\u00e7ant el qual podeu accedir a les eines corporatives de Microsoft que s'ofereixen des de Conselleria: One Drive, Office 365, Outlook i Teams.</p> </li> <li> <p>Podeu consultar la vostra identitat digital i l'adre\u00e7a del vostre correu juntament amb les vostres dades personals a WebFamilia.</p> </li> <li> <p>Si no disposeu d'acc\u00e9s a WebFamilia, podeu demanar-lo en Secretar\u00eda. Les notes no es donaran en paper, sin\u00f3 que es publicaran per aquesta plataforma.</p> </li> <li> <p>Tota la documentaci\u00f3 del curs, aix\u00ed com els enlla\u00e7os a les eines que utilitzarem, webs d'inter\u00e8s, contenidors preparats, etc., es publicaran en Aules. </p> </li> <li> <p>Per a entrar a Aules utilitzareu la vostra identitat digital (correu gva i contrasenya).</p> </li> <li> <p>Les comunicacions oficials del centre es faran a trav\u00e9s de WebFamilia, Aules o el vostre correu corporatiu.</p> </li> </ul>"},{"location":"3.Calendari/","title":"Presentaci\u00f3 del Curs 2025-2026","text":""},{"location":"3.Calendari/#calendari-escolar","title":"Calendari escolar","text":"<ul> <li> <p>1a Avaluaci\u00f3: Octubre - Gener 2025</p> <ul> <li>Festius:<ul> <li>dijous, 9 d'octubre. Festa del Pa\u00eds Valenci\u00e0.</li> <li>divendres, 10 d'octubre. Festa escolar.</li> <li>dilluns 8 de desembre: Festa de la Immaculada.</li> <li>dilluns 23 de desembre al dilluns 6 de gener de 2026: Festes de Nadal.</li> </ul> </li> <li>Avaluaci\u00f3: 3 de febrer de 2026</li> <li>Publicaci\u00f3 de notes: 6 de febrer de 2026</li> </ul> </li> <li> <p>2a Avaluaci\u00f3 i final: Febrer - Juny 2026</p> <ul> <li>Festius:<ul> <li>dimarts 17 de mar\u00e7 al divendres 20 de mar\u00e7: Falles.</li> <li>dijous 2 d'abril al dilluns 13 d'abril: Setmana Santa i Pasqua</li> <li>divendres 1 de maig: Dia del treballador</li> </ul> </li> </ul> </li> <li> <p>Convocat\u00f2ria ordin\u00e0ria: Juny 2026</p> <ul> <li>Ex\u00e0mens o avaluaci\u00f3 projectes:<ul> <li>***dilluns 1 al dijous 4 de juny ***</li> </ul> </li> <li>Avaluaci\u00f3: 9 de juny </li> <li>Publicaci\u00f3 de notes: 12 de juny</li> </ul> </li> <li> <p>Convocat\u00f2ria extraordin\u00e0ria: Juny 2026</p> <ul> <li>Ex\u00e0mens o avaluaci\u00f3 projectes:<ul> <li>***dilluns 22 al dijous 25 de juny *** (dimecres 24 \u00e9s festiu)</li> </ul> </li> <li>Avaluaci\u00f3: 26 de juny</li> <li>Publicaci\u00f3 de notes: 30 de juny</li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"4.Convocatories/","title":"Presentaci\u00f3 del Curs 2025-2026","text":""},{"location":"4.Convocatories/#avaluacio-per-ras","title":"Avaluaci\u00f3 per RAs","text":"<ul> <li>Cada m\u00f2dul t\u00e9 associats diversos Resultats d'Aprenentatge (RA), que s\u00f3n avaluats amb certs Criteris d'Avaluaci\u00f3 (CA).</li> <li>Per donar per superat el m\u00f2dul, cal superar tots els Resultats d'Aprenentatge.</li> </ul>"},{"location":"4.Convocatories/#convocatories","title":"Convocat\u00f2ries","text":"<ul> <li> <p>Cada m\u00f2dul disposa de dues convocat\u00f2ries: una ordin\u00e0ria (febrer/juny per a 2n/1r curs) i una altra extraordin\u00e0ria (juny). En els Cursos d'Especialitzaci\u00f3 no hi ha m\u00e9s convocat\u00f2ries extraordin\u00e0ries.</p> </li> <li> <p>Existeix una convocat\u00f2ria addicional extraordin\u00e0ria o de gr\u00e0cia que ha de ser aprovada per Conselleria. Es podr\u00e0 sol\u00b7licitar quan s'haja esgotat les convocat\u00f2ries de qu\u00e8 disposa, per motius de malaltia, discapacitat o altres que condicionen o impedisquen el desenvolupament ordinari dels estudis. En els Cursos d'Especialitzaci\u00f3 tamb\u00e9 es t\u00e9 en compte la situaci\u00f3 laboral.</p> </li> <li> <p>Si no se supera algun m\u00f2dul professional en la convocat\u00f2ria ordin\u00e0ria es disposa de la convocat\u00f2ria extraordin\u00e0ria de recuperaci\u00f3 en el mateix curs.</p> </li> </ul>"},{"location":"4.Convocatories/#renuncies","title":"Ren\u00fancies","text":"<ul> <li> <p>Amb la finalitat de no esgotar el l\u00edmit de les convocat\u00f2ries establides es pot renunciar a la convocat\u00f2ria ordin\u00e0ria de tots o d'algun dels m\u00f2duls, sempre que conc\u00f3rrega alguna de les seg\u00fcents circumst\u00e0ncies:</p> <ol> <li>Malaltia documentalment acreditada.</li> <li>Motius de conciliaci\u00f3 laboral.</li> <li>Obligacions de tipus personal o familiar apreciades per l'equip directiu del centre que condicionen o impedisquen la normal dedicaci\u00f3 a l'estudi.</li> <li>Altres circumst\u00e0ncies, degudament justificades, que revisten car\u00e0cter excepcional.</li> </ol> </li> <li> <p>La sol\u00b7licitud perqu\u00e8 s'admeta la ren\u00fancia a la convocat\u00f2ria ordin\u00e0ria es presentar\u00e0 amb una antelaci\u00f3 m\u00ednima de 10 dies a la data de l'avaluaci\u00f3 final del m\u00f2dul o els m\u00f2duls afectats per la ren\u00fancia. </p> </li> <li> <p>La ren\u00fancia a la convocat\u00f2ria extraordin\u00e0ria s'haur\u00e0 de presentar tamb\u00e9 amb una antelaci\u00f3 m\u00ednima de 10 dies a la data de l'avaluaci\u00f3 final de la convocat\u00f2ria extraordin\u00e0ria. No obstant aix\u00f2, despr\u00e9s de l'avaluaci\u00f3 final el professorat informar\u00e0 l'alumne o alumna de la possibilitat de renunciar a la convocat\u00f2ria extraordin\u00e0ria en el termini de 3 dies h\u00e0bils, comptats a partir de l'endem\u00e0 de la data d'aquella, si no ha superat el m\u00f2dul i l'equip docent considera que no est\u00e0 en condicions de superar-lo en la convocat\u00f2ria extraordin\u00e0ria.</p> </li> <li> <p>La ren\u00fancia a una convocat\u00f2ria no implica l'anul\u00b7laci\u00f3 de matr\u00edcula. Si l'alumne o alumna vol anul\u00b7lar la matr\u00edcula haur\u00e0 de sol\u00b7licitar-ho expressament, en principi abans de gener. L'anul\u00b7laci\u00f3 de matr\u00edcula s'aplica a tots els m\u00f2duls matriculats.</p> </li> </ul>"},{"location":"5.Avaluaci%C3%B3/","title":"Presentaci\u00f3 del Curs 2025-2026","text":""},{"location":"5.Avaluaci%C3%B3/#avaluacio","title":"Avaluaci\u00f3","text":"<ul> <li>La avaluaci\u00f3 ser\u00e0 continua i formativa.</li> <li>L'equip docent del CE ha decidit treballar per projectes este curs 2025-2026. Els projectes es realitzaran en grups de 2-3 alumnes i seran integradors de tots els m\u00f2duls. El projecte s'anir\u00e0 desenvolupant i avaluant al llarg del curs per comprovar que l'alumnat ha assolit les compet\u00e8ncies corresponents, especificades en els resultats d'aprenentatge i els criteris d'avaluaci\u00f3 de cada m\u00f2dul.</li> <li>Al llarg del mes d'octubre informarem dels possibles projectes a realitzar i se formaran els grups de treball. En novembre comen\u00e7arem a treballar en el projecte.</li> <li>A m\u00e9s del projecte, cada professor pot realitzar altres activitats avaluables al llarg del curs si ho considera necessari per avaluar algun RA o criteri d'avaluaci\u00f3 no present al projecte.</li> <li>S'informar\u00e0 peri\u00f2dicament de les activitats que s'hauran de realitzar per ser avaluades, i de quins seran els criteris a aplicar per a l'avaluaci\u00f3.</li> <li>Hi haur\u00e0 un seguiment del projecte per part de l'equip docent, de cara a detectar possibles problemes i ajudar a resoldre'ls. Una vegada els grups formats i el projecte en marxa, les classes seran, principalment, de recolzament per part del professorat a les activitats que els grups van desenvolupant. S'aniran explicant els conceptes i t\u00e8cniques segons se vagen necessitant per al desenvolupament del projecte, encara que se podr\u00e0 dedicar alguna sessi\u00f3 a explicar conceptes generals que seran \u00fatils per a tots els grups amb independ\u00e8ncia del projecte.</li> </ul>"}]}